岩岩發現原來同奶奶共同牙刷好x耐

我奶奶有我屋企鎖匙 成日自出自入 有時仲會係到訓 因為太遠（佢住新界 我係9龍）
事源我已發懷左好多次 每次奶奶係到訓都好似冇刷牙 因為佢隻牙刷乾既（橙色）我前幾次已經叫c6問下佢媽用緊邊隻牙刷 佢又冇問 終於尋日佢媽訓左 我又走去睇下佢有冇刷牙 我問c6夠竟你媽係咪唔刷牙訓覺嫁？佢話唔係呀 我見佢有刷 禁佢用邊隻？點解佢個隻（橙色）乾既？我話佢一係就冇刷 一係用我或你個隻 但我估到佢會用左我個隻多 因為我是粉紅色 c6就話你不如開隻新 到左今朝我忍唔住問奶奶 你用緊邊隻牙刷 頂 佢話 ：我不嬲都用粉紅色嫁 粉紅色係我嫁嘛 ....心諗：你自己記錯咋 你用橙色嫁 xyz

乜撚野

唔好咁弱智copy d post 過黎啦

C6

Sis 你99係咪癡線ga 十卜sis